有冇巴打睇緊星期日檔案

rip\|/

個心好up，一個人對抗政府，到死一刻都無放棄

有一幕寫住 被火化 被海葬

星期日檔案應該係cctvb最後嘅清泉

被消失

唉
呢個世界無得救

為左中國人...不了

R. I. P.

好快唔準拍

唔知點解，cctvb播出嚟我覺得係要大家知道反抗嘅下場

睇到喊